MK活地阿倫賀歲鉅獻 男友愛上女友老母 真正孽念太深

任達華飾演的富商梁華生在商場上吒叱風雲，是個不婚主義者，有無數女朋友，更對女性心態瞭若指掌。於一次出國公幹期間，遇見被男友拋棄傷害受創而接受心理治療的嘉欣（衛詩雅飾），而嘉欣則被心理醫生Dr.寶/後母（劉嘉玲飾）強迫要獨自去完成這段蜜月之旅，失戀後的嘉欣必須獨自去經歷這段斷尾之旅才能治療心中創傷。因而令到嘉欣及華生因誤會、意外而相識，因意外後從鬼門關回來的華生在得到嘉欣細心照顧後表明回港誓要向嘉欣展開追求，怎料嘉欣的後母竟是華生的初戀情人。華生一時之間，心裡開始猶疑，究竟跟自己緣訂終生的女子，是寶？還是嘉欣？
故事現在才剛剛開始⋯⋯⋯⋯

仆你個街 Dr.寶

同吳宇森配白鴿一樣，trademark黎

有冇人可以解釋個戲名點解
定係又想玩孽念深式twist

玩9任達華

睇黎港產賀歲片都係呢套同黃子華嗰套之爭，分分鐘係呢套嬴

唔該標題講清楚係葉念心啦，晒我時間click入黎睇！

MK活地亞倫囉咪

卡士華玩母女丼

万刀甲同stephy

I gonna bring the beat back!

任達華：阿寶啊！（万刀甲tone）

阿寶：孽念深你個仆街俾我抖下得唔得.jpg

新正頭都twist會唔會太heavy

個twist唔會係嘉玲新情人係任達華老豆咁老土掛

大師往往係不按牌理出牌

big c